# Translation for Ravada project
# License AGPL-3.0 or later (https://www.gnu.org/licenses/agpl)
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2023-10-13 20:02+0000\n"
"Last-Translator: Claire Charles <charlesclaire101@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://hosted.weblate.org/projects/ravada/"
"translation/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.1-dev\n"

msgid "Ravada broker"
msgstr "라바다 브로커"

msgid "Machine Name"
msgstr "시스템 이름"

msgid "Tools"
msgstr "도구"

msgid "Choose a Machine to Start"
msgstr "시동할 기계 선택"

msgid "Start"
msgstr "시작"

msgid "Stop"
msgstr "중지"

msgid "View"
msgstr "보기"

msgid "Prepare base"
msgstr "베이스 준비"

msgid "Clone"
msgstr "클론"

msgid "Clone/s"
msgstr "클론"

msgid "Users List"
msgstr "사용자 목록"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Log Out"
msgstr "로그아웃"

msgid "Available Machines"
msgstr "사용 가능한 기계"

msgid "Help"
msgstr "도움말"

msgid "Requirements"
msgstr "요구 사항"

msgid "About"
msgstr "대해"

msgid "Mark all as read"
msgstr "모두 읽음으로 표시"

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "New Machine"
msgstr "새로운 기계"

msgid "I want to change my password"
msgstr "비밀번호를 변경하고 싶어요"

msgid "I want to change my language"
msgstr "언어를 변경하고 싶어요"

msgid "Language:"
msgstr "언어:"

msgid "English"
msgstr "영어"

msgid "Spanish"
msgstr "스페인어"

msgid "Catalan"
msgstr "카탈로니아어"

msgid "Galician"
msgstr "갈리시아어"

msgid "French"
msgstr "프랑스어"

msgid "Hindi"
msgstr "힌디어"

msgid "Indonesian"
msgstr "인도네시아어"

msgid "Persian"
msgstr "페르시아어"

msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

msgid "German"
msgstr "독일어"

msgid "New Password:"
msgstr "새 비밀번호:"

msgid "Confirm Password:"
msgstr "비밀번호 확인:"

msgid "Submit"
msgstr "제출"

msgid "Your language has been changed successfully"
msgstr "언어가 성공적으로 변경되었습니다"

msgid "Your password has been changed successfully"
msgstr "비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다"

msgid "Password is too short"
msgstr "암호가 너무 짧습니다"

msgid "Password fields do not match"
msgstr "암호 필드가 일치하지 않습니다"

msgid "Some of the password fields are empty"
msgstr "일부 암호 필드가 비어 있습니다"

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgid "Actions"
msgstr "작업"

msgid "Down"
msgstr "아래로"

msgid "Running"
msgstr "실행 중"

msgid "Shutdown"
msgstr "종료"

msgid "Screenshot"
msgstr "스크린샷"

msgid "Paused"
msgstr "일시 중지"

msgid "Machine locked by request"
msgstr "요청에 의해 기계가 잠김"

msgid "Process"
msgstr "프로세스"

msgid "Copy"
msgstr "복사"

msgid "Error!"
msgstr "오류!"

msgid "Error"
msgstr "오류"

msgid "Backend not available!"
msgstr "백엔드를 사용할 수 없습니다!"

msgid "Subject"
msgstr "제목"

msgid "Date"
msgstr "날짜"

msgid "Mark as read"
msgstr "읽은 상태로 표시"

msgid "Mark as unread"
msgstr "읽지 않은 상태로 표시"

msgid "No messages to show"
msgstr "표시할 메시지가 없습니다"

msgid "Admin"
msgstr "관리자"

msgid "Machines"
msgstr "기계"

msgid "machines"
msgstr "기계"

msgid "Users"
msgstr "사용자"

msgid "users"
msgstr "사용자"

msgid "Messages"
msgstr "메시지"

msgid "messages"
msgstr "메시지"

msgid "Admin tools"
msgstr "관리 도구"

msgid "Remove base"
msgstr "베이스 제거"

msgid "Restore"
msgstr "복원"

msgid "Hibernate"
msgstr "최대 절전 모드"

msgid "Are you sure?"
msgstr "확실한가요?"

msgid "Yes"
msgstr "네"

msgid "No"
msgstr "아니요"

msgid "Make public"
msgstr "공개하기"

msgid "Machine settings"
msgstr "기계 설정"

msgid "Cannot remove base, machine has clones"
msgstr "베이스를 제거할 수 없습니다. 시스템에 클론이 있습니다"

msgid "show clones"
msgstr "클론 표시"

msgid "hide clones"
msgstr "클론 숨기기"

msgid "For Spice redirection you will need to install"
msgstr "Spice 리디렉션을 위해서는 설치가 필요합니다"

msgid "in your computer."
msgstr "컴퓨터에서."

msgid "Search in your distro, e.g. in Debian/Ubuntu with"
msgstr "배포판에서 검색하십시오 (예 : Debian / Ubuntu에서"

msgid "You will need to install"
msgstr "다음을 설치해야 합니다"

msgid "and USB drivers ("
msgstr "및 USB 드라이버("

msgid ""
"Be aware that in Windows, Spice redirection is not automatic. It is "
"necessary to associate protocol with the app."
msgstr "Windows에서 Spice 리디렉션은 자동이 아닙니다. 프로토콜을 연결해야합니다"

msgid "To make this possible, download"
msgstr "이를 가능하게 하려면 다운로드하십시오."

msgid ""
"or copy the following lines in an ASCII file and save with extension .reg, "
"then execute the file."
msgstr "또는 ASCII 파일에서 다음 줄을 복사하고 확장명 .reg로 저장합니다."
"그런 다음 파일을 실행하십시오."

msgid "Login"
msgstr "로그인"

msgid "Welcome"
msgstr "환영합니다"

msgid "A viewer is required to run the virtual machines."
msgstr "뷰어는 가상 머신을 실행하는 데 필요합니다."

msgid "It is required a viewer to run the virtual machines."
msgstr "가상 머신을 실행하려면 뷰어가 필요합니다."

msgid "Virtual Machines"
msgstr "가상 머신"

msgid "User"
msgstr "사용자"

msgid "Password"
msgstr "암호"

msgid "Start session"
msgstr "세션 시작"

msgid "bits) in your computer."
msgstr "bits)를 컴퓨터에 저장합니다."

msgid "Permissions"
msgstr "권한을"

msgid "can change the settings of owned virtual machines."
msgstr "소유한 가상 컴퓨터의 설정을 변경할 수 있습니다."

msgid "can change the settings of any virtual machines."
msgstr "모든 가상 컴퓨터의 설정을 변경할 수 있습니다."

msgid "can change the settings of any virtual machines "
msgstr "모든 가상 컴퓨터의 설정을 변경할 수 있음"

msgid "cloned from one base owned by the user."
msgstr "사용자가 소유한 하나의 베이스에서 복제됩니다."

msgid "can clone public virtual machines."
msgstr "공용 가상 머신을 복제할 수 있습니다."

msgid "can clone any virtual machine."
msgstr "모든 가상 머신을 복제할 수 있습니다."

msgid "can create bases."
msgstr "기초를 만들 수 있습니다."

msgid "can create virtual machines."
msgstr "가상 시스템을 생성할 수 있습니다."

msgid "can grant permissions to other users"
msgstr "다른 사용자에게 권한을 부여할 수 있습니다."

msgid "can hibernate any virtual machine."
msgstr "모든 가상 컴퓨터를 최대 절전 모드로 전환할 수 있습니다."

msgid "can hibernate clones from virtual machines owned by the user."
msgstr "사용자가 소유한 가상 시스템의 클론을 최대 절전 모드로 생성할 수 있습니다."

msgid "can hibernate any clone."
msgstr "모든 클론을 최대 절전 모드로 전환할 수 있습니다."

msgid "can remove any virtual machines owned by the user."
msgstr "사용자가 소유한 모든 가상 머신을 제거할 수 있습니다."

msgid "can remove any virtual machine."
msgstr "모든 가상 머신을 제거할 수 있습니다."

msgid "can remove clones from virtual machines owned by the user."
msgstr "사용자가 소유한 가상 시스템에서 클론을 제거할 수 있습니다."

msgid "can remove any clone."
msgstr "모든 클론을 제거할 수 있습니다."

msgid "can take a screenshot of any virtual machine owned by the user."
msgstr "사용자가 소유한 가상 머신의 스크린샷을 찍을 수 있습니다."

msgid "can take a screenshot of any virtual machine."
msgstr "모든 가상 머신의 스크린샷을 찍을 수 있습니다."

msgid "can shutdown any virtual machine."
msgstr "모든 가상 머신을 종료할 수 있습니다."

msgid "can shutdown clones from virtual machines owned by the user."
msgstr "사용자가 소유한 가상 시스템에서 클론을 종료할 수 있습니다."

msgid "Submit Query"
msgstr "쿼리 제출"

msgid "From Template"
msgstr "템플릿에서"

msgid "From Machine"
msgstr "기계에서"

msgid "Backend"
msgstr "백엔드"

msgid "Select Template"
msgstr "템플릿 선택"

msgid "This ISO image has not been downloaded yet. It may take some minutes, even hours until the file is fetched from the Internet."
msgstr "이 ISO 이미지는 아직 다운로드되지 않았습니다. 인터넷에서 파일을 가져올 때까지 몇 분, 심지어 몇 시간이 걸릴 수 있습니다."

msgid "Download now"
msgstr "지금 다운로드"

msgid "Select ISO"
msgstr "ISO 선택"

msgid "Template"
msgstr "템플릿"

msgid "Disk Size: (GB)"
msgstr "디스크 크기: (GB)"

msgid "Swap Size: (GB)"
msgstr "스왑 크기: (GB)"

msgid "Ram: (GB)"
msgstr "RAM(GB):"

msgid "Machine name is required."
msgstr "시스템 이름이 필요합니다."

msgid "Machine name can't exceed 20 characters."
msgstr "컴퓨터 이름은 20자를 초과할 수 없습니다."

msgid "Backend selection is required."
msgstr "백엔드를 선택해야 합니다."

msgid "ISO image selection is required."
msgstr "ISO 이미지를 선택해야 합니다."

msgid "Template selection is required."
msgstr "템플릿을 선택해야 합니다."

msgid "A machine with that name already exists."
msgstr "해당 이름의 컴퓨터가 이미 있습니다."

msgid "The machine name is only allowed to consist of alphabetic characters, numbers, dashes and points."
msgstr "컴퓨터 이름은 알파벳 문자, 숫자, 대시 및 점으로만 구성될 수 있습니다."

msgid "Create"
msgstr "생성"

msgid ""
"can change the settings of all virtual machines "
"cloned from one base owned by the user."
msgstr "모든 가상 컴퓨터의 설정을 변경할 수 있음 사용자가 소유한 하나의 베이스에서 복제됩니다."

msgid "monitoring"
msgstr "모니터링"

msgid "Are you sure you want to remove the Base of"
msgstr "베이스를 제거하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to prepare the Base of"
msgstr "베이스를 준비하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to change the Public state of"
msgstr "의 공개 상태를 변경하시겠습니까?"

msgid "Search"
msgstr "검색"

msgid "There are no public bases available in this system."
msgstr "이 시스템에 사용할 수 있는 공공 기지가 없습니다."

msgid "There are no machines available in this system."
msgstr "이 시스템에 사용할 수 있는 장비가 없습니다."

msgid "Create one."
msgstr "하나를 만듭니다."

msgid "not public"
msgstr "비공개"

msgid "User Settings"
msgstr "사용자 설정"

msgid "Create a new account"
msgstr "새 계정 만들기"

msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

msgid "Hide Private"
msgstr "비공개 숨기기"

msgid "Show All"
msgstr "모두 표시"

msgid "Shutting down ..."
msgstr "종료 중..."

msgid "It may take a couple of minutes."
msgstr "몇 분 정도 걸릴 수 있습니다."

msgid "Hibernating ..."
msgstr "최대 절전 모드..."

msgid "Description"
msgstr "설명"

msgid "Rename"
msgstr "이름 바꾸기"

msgid "Options"
msgstr "옵션"

msgid "Drivers"
msgstr "드라이버"

msgid "Graphics"
msgstr "그래픽"

msgid "Remove Machine"
msgstr "기계 제거"

msgid "System overview"
msgstr "시스템 개요"

msgid "Danger Zone"
msgstr "위험 구역"

msgid "Once you delete the machine, there is no going back. Please be certain."
msgstr "컴퓨터를 삭제하면 다시 돌아갈 수 없습니다. 확실하게 해 주십시오."

msgid "Danger"
msgstr "위험"

msgid "This will remove all the contents of the machine"
msgstr "이렇게 하면 기계의 모든 내용물이 제거됩니다"

msgid "This action can't be undone"
msgstr "이 작업은 실행 취소할 수 없습니다"

msgid "Are you sure ?"
msgstr "정말이야?"

msgid "Yes, remove"
msgstr "예, 삭제합니다."

msgid "Virtual Machine"
msgstr "가상 머신"

msgid "removed"
msgstr "제거됨"

msgid "This will remove all the"
msgstr "이렇게 하면 모든"

msgid "clones of the machine"
msgstr "시스템의 클론"

msgid "Yes, remove all the clones"
msgstr "예, 모든 클론을 제거합니다."

msgid "This virtual machine can't be removed because it has"
msgstr "이 가상 머신은 다음과 같은 이유로 제거할 수 없습니다."

msgid "clones"
msgstr "클론"

msgid "Clones"
msgstr "클론"

msgid "This machine has not Graphics parameters!"
msgstr "이 컴퓨터에 그래픽 매개변수가 없습니다!"

msgid "recommended"
msgstr "권장"

msgid "to"
msgstr "에"

msgid "Changing Public State"
msgstr "공용 상태 변경"

msgid "Changing Base State"
msgstr "기본 상태 변경"

msgid "action"
msgstr "조치"

msgid "Grants"
msgstr "보조금"

msgid "public"
msgstr "공공"

msgid "New Base"
msgstr "새로운 기지"

msgid "Version"
msgstr "버전"

msgid "Authors"
msgstr "저자"

msgid "Development"
msgstr "개발"

msgid "Below are listed the technologies used in this project:"
msgstr "이 프로젝트에 사용된 기술은 다음과 같습니다."

msgid "The code is available on "
msgstr "코드는 에서 사용할 수 있습니다."

msgid "The code is "
msgstr "코드는 다음과 같습니다 "

msgid "License"
msgstr "사용권"

msgid "Machine locked by"
msgstr "잠긴 기계"

msgid "This Machine is a base"
msgstr "이 기계는 기본입니다"

msgid "Cloned"
msgstr "복제됨"

msgid "is admin"
msgstr "관리자임"

msgid "Add new user"
msgstr "새 사용자 추가"

msgid "Register"
msgstr "등록"

msgid "Current Password:"
msgstr "현재 비밀번호:"

msgid "For more information, check"
msgstr "자세한 내용은 다음을 확인하십시오"

msgid "the Windows Clients documentation"
msgstr "Windows 클라이언트 설명서"

msgid "It is programmed in"
msgstr "에 프로그래밍되어 있습니다"

msgid "with perl framework"
msgstr "Perl 프레임워크 사용"

msgid "and"
msgstr "그리고"

msgid "Memory"
msgstr "메모리"

msgid "MB available"
msgstr "MB 사용 가능"

msgid "The machine will shutdown after these minutes"
msgstr "이 몇 분 후에 기계가 종료됩니다"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Please enter the following information to create the account"
msgstr "계정을 만들려면 다음 정보를 입력하십시오."

msgid "Enter Username"
msgstr "사용자 이름 입력"

msgid "Enter Password"
msgstr "비밀번호 입력"

msgid "Confirm Password"
msgstr "비밀번호 확인"

msgid "Username is required"
msgstr "사용자 이름은 필수입니다."

msgid "Username can not exceed 20 characters"
msgstr "사용자 이름은 20자를 초과할 수 없습니다."

msgid "Username must be at least 5 characters"
msgstr "사용자 이름은 5자 이상이어야 합니다."

msgid "Username can only contain words, numbers, dashes, dots and underscores"
msgstr "사용자 이름에는 단어, 숫자, 대시, 점 및 밑줄만 포함될 수 있습니다."

msgid "Password is required"
msgstr "비밀번호가 필요합니다"

msgid "Password can not exceed 20 characters"
msgstr "비밀번호는 20자를 초과할 수 없습니다."

msgid "Password must be at least 5 characters"
msgstr "비밀번호는 5자 이상이어야 합니다."

msgid "Password can only contain words and numbers"
msgstr "비밀번호는 단어와 숫자만 포함할 수 있습니다."

msgid "Confirm Password is required"
msgstr "비밀번호 확인이 필요합니다"

msgid "Confirm Password can not exceed 20 characters"
msgstr "비밀번호 확인은 20자를 초과할 수 없습니다."

msgid "Confirm Password must be at least 5 characters"
msgstr "비밀번호 확인은 5자 이상이어야 합니다."

msgid "Confirm Password can only contain words and numbers"
msgstr "비밀번호 확인은 단어와 숫자만 포함할 수 있습니다."

msgid "This information will be available to the users"
msgstr "이 정보는 사용자가 사용할 수 있습니다"

msgid "Volatile Clones"
msgstr "휘발성 클론"

msgid "Owner"
msgstr "소유자"

msgid "Change the owner of the machine"
msgstr "컴퓨터 소유자 변경"

msgid "Press SHIFT + F12 to exit"
msgstr "종료하려면 SHIFT + F12를 누릅니다."

msgid "If you can not see the machine screen in a few seconds check for a file called"
msgstr "몇 초 안에 기계 화면을 볼 수 없다면 다음 파일을 확인하십시오"

msgid "in your downloads folder."
msgstr "다운로드 폴더에서."

msgid "copied to clipboard"
msgstr "클립보아에 복사됨"

msgid "Portuguese"
msgstr "포르투갈어"

msgid "Read more."
msgstr "자세히 보기."

msgid "The password for this virtual machine connection is :"
msgstr "이 가상 컴퓨터 연결의 암호는 다음과 같습니다."

msgid "view"
msgstr "보기"

msgid "Start again"
msgstr "다시 시작"

msgid "The machine is down."
msgstr "기계가 다운되었습니다."

msgid "Remove"
msgstr "Remove"

msgid "The machine must be started to take the screenshot."
msgstr "스크린샷을 찍으려면 컴퓨터를 시동해야 합니다."

msgid "Take screenshot"
msgstr "스크린샷 찍기"

msgid "Set base picture"
msgstr "기본 그림 설정"

msgid "Saving the screenshot, please wait a moment..."
msgstr "스크린샷을 저장하는 중입니다. 잠시 기다려 주십시오..."

msgid "You need to run the machine in order to take a screenshot."
msgstr "스크린샷을 찍으려면 기계를 실행해야합니다."

msgid "Copying the screenshot, please wait a moment..."
msgstr "스크린샷을 복사하는 중입니다. 잠시 기다려 주십시오..."

msgid "You need a screenshot in order to copy it to the base machine."
msgstr "기본 컴퓨터에 복사하려면 스크린샷이 필요합니다."

msgid "Add"
msgstr "추가"

msgid "The changes will apply on next restart"
msgstr "변경 사항은 다음에 다시 시작할 때 적용됩니다."

msgid "This VM is running and can't be renamed."
msgstr "이 VM이 실행 중이므로 이름을 바꿀 수 없습니다."

msgid "Thanks to:"
msgstr "감사:"

msgid "licensed."
msgstr "라이센스가 부여되었습니다."

msgid "New Node"
msgstr "새 노드"

msgid "Address"
msgstr "주소"

msgid "A node with that name already exists."
msgstr "해당 이름의 노드가 이미 있습니다."

msgid "Setting your default language"
msgstr "기본 언어 설정"

msgid "Change password"
msgstr "암호 변경"

msgid "Update password"
msgstr "비밀번호 업데이트"

msgid "Start all clones"
msgstr "모든 클론 시작"

msgid "Access denied"
msgstr "액세스 거부됨"

msgid "Empty login name"
msgstr "빈 로그인 이름"

msgid "Empty password"
msgstr "빈 암호"

msgid "Session timeout"
msgstr "세션 시간 초과"

msgid "Vietnamese"
msgstr "베트남어"

msgid "Italian"
msgstr "이탈리아어"

msgid "Type a typical LDAP user name to fetch the attribute list"
msgstr "일반적인 LDAP 사용자 이름을 입력하여 속성 목록을 가져옵니다"

msgid "User name"
msgstr "사용자 이름"

msgid "not found in LDAP server"
msgstr "LDAP 서버에서 찾을 수 없습니다."

msgid "Attribute"
msgstr "속성"

msgid "Value"
msgstr "값"

msgid "Allowed"
msgstr "허용"

msgid "Last"
msgstr "최근"

msgid "Default"
msgstr "Default"

msgid "If none of the previous match, access is allowed."
msgstr "이전에 일치하는 항목이 없으면 액세스가 허용됩니다."

msgid "If none of the previous match, access is denied."
msgstr "이전 일치 항목이 없으면 액세스가 거부됩니다."

msgid "verify"
msgstr "확인"

msgid "save"
msgstr "저장"

msgid "Verifying"
msgstr "검증"

msgid "No entries found"
msgstr "항목을 찾을 수 없습니다."

msgid "has at least"
msgstr "적어도"

msgid "entries."
msgstr "항목."

msgid "Enable last for not allowed restrictions."
msgstr "허용되지 않는 제한에 대해 last를 사용하도록 설정합니다."

msgid "Add description"
msgstr "설명 추가"

msgid "These actions affect all the clones on the machine"
msgstr "이러한 작업은 시스템의 모든 클론에 영향을 미칩니다."

msgid "Shutdown all clones"
msgstr "모든 클론을 종료합니다"

msgid "Keep in mind that there may be users using a clone"
msgstr "클론을 사용하는 사용자가 있을 수 있습니다."

msgid "Yes, shutwdown all the clones"
msgstr "예, 모든 클론을 종료합니다."
